點解今日咁撚大雨連黃雨都無掛

由朝落到晚 樓下浸到出黃泥水連黃雨都無個

大交合真係好撚蠱惑

零晨其實出過紅雨，但應該唔多人知